點解啲旅行團咁撚鍾意當巴士係旅遊巴？

前排已經係咁 呢排越嚟越多
尖沙咀碼頭開嘅巴士係咪多條線都係咁？ 1A係咁 1號又係 就算有車個個都要等五六分鐘先上到車
屌你老母我等咗四十分鐘先有架車上到 長沙街落六七十人 奶路臣街又落六七十人 大佬你不如包撚咗架車佢啦
好似係南泡團多係咪窮撚到咁
祝你班仆街永世上唔到巴士